[垃圾紅磚] 大學名字 IVE程度

「大學的宗旨是就科技、理科、商科、文科及其他學科提供著重應用的教育、訓練及研究，以及 為商業、工業及專業界別提供服務。」
要求政府將理大除去大學資格，改名為「香港理工學院」，直轄於職訓局，以求名副其實，防止dse生及大陸生受騙

一個紅磚fans偷偷留左負皮

復名

香港官立高級工業學院

紅磚出到黎做勞工
HKU出到黎做管理層

呢樣真

其實切切實實做工業學院係有價值
香港得間I大

紅豬D 工科
根本就係IVE 程度,
都唔明D 人仲要狗沖

不服來辯

有冇例子先？

大電已經係

慘

Agger

仲有冇？
認真想知

紅磚出嚟做特首

即係講緊我

駁唔到

同埋shitty合併返做工業學院
紅磡分校，九龍塘分校
大學得三間

agger
利申：紅磚

。

polyu=高級ive